係時候諗下喺不被捕嘅情況下有咩下一步行動

而家濫捕越黎越嚴重
地鐵站打人拉人已成常態
地鐵站靜坐都要封站出防暴趕
入機場靜坐途中就要拉
經過有警察嘅地方都要拉
今日開始連路人都拉
唔想再有人受傷同被捕
一個都不能少
太子站831呢件事要有更多人關注
就一定要搵立法會議員幫
保護知情人士同source來源之下逼地鐵同政府
交代同公開831太子同荔枝角嘅cctv
每日出黎圍地鐵站已經解決唔到問題
只會有更多人被捕
越係打壓就要搵其他方法
逼政府講出真相

推